We zouden geen van ons schuwt de taak - vreselijk hoewel het is om te overwegen.
"Euthanasie" is een uitstekend en geruststellend woord!
Ik ben er dankbaar voor degene die het heeft uitgevonden.
Het is slechts ongeveer 24 uur varen van de Dardanellen naar hier, op de beoordeel de _Czarina Catherine_ is afkomstig uit Londen.
Zij zou daarom moeten arriveer enige tijd in de ochtend; maar omdat ze onmogelijk binnen kan komen voor die tijd gaan we allemaal vroeg met pensioen.
